知唔知點解中共唔再ddos連登？

因為中共有信心控制到連登既輿論同風向
屈毛黨重出江湖 證明佢地開始光明正大滅聲

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

屌唔記得不推

不推啦
係咪想幫對家

快過我！！！
睇嚟佢哋真係好驚大規模捉五毛行動

係
樓主呢d五毛真係要時刻狙擊

佢係team member嚟
呢個仲岀名過樓主

睇你哋對話好撚尷尬

唔靠連登點水到班講獨派出黎支持加獨

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

大是大非咪玩膠啦

依家宣布⋯

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

我係真心支持曹ching狙擊五毛狗囉

收爹啦死五毛
樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

收爹啦死五毛，又要保護五毛？

波台狗係咁上下啦

正經po冇人推

你張圖有三個人 你講邊撚個呀

cc台進化到引用華春螢打擊政敵

班友越來越癲